覺唔覺覆人message好麻煩

無論朋友定同事都好 如非必要我都會已讀不回
已經懶得覆同諗點覆

覺 完

Same
Wts tg signal幾十個未覆
都有好多好遲先覆

同屌啲竹升妹一樣咁麻煩